條片講既人似唔似財經台班傻豬 (我在IFC排隊的日子 ︳FHMedia )

幫牛牛賣廣告對唔住手足
但財經台好多巴打用緊即係黃
藍色果隻咁藍 黃色果隻咁黃媽我好亂阿